有無人知道惠康發生咩事？

屋企附近幾間惠康都無肉無蛋賣，很多凍貨都無賣，你們附近的惠康有無貨？

轉運日本救災

呢個禮拜去買過蛋，得返好少款，每款又得兩三盒

凍肉又唔覺無貨

今日經過，冰鮮肉得返好少，乳酪都少左好多

技術性維修 ，貨倉壞左，壞左幾耐？咁現在買的貨有沒有問題？惠康咁大間公司連fb也沒有發公告

咁大間公司得一個倉？
係唔係呀

就係壞咗個中央雪房

我附近嗰間惠康冇士多啤梨個堆日本生果